БСБО-07-20 Цветов Никита Михайлович.
Номер в группе 28(Варианты: Часть 1, номер 16; Часть 2, номер 13)

# Краткое описание решения

## Часть 1
Создать приложение перевода курса валют «рубли в доллары» и на оборот.
В начале получаем курс рубля, и выбираем в какую валюту будет производиться конверт

## Часть 2
Вывод в виде таблицы предмета и даты всех экзаменов по этому предмету
Создается контейнер с базой данных студентов и их зачеток, создается докер с приложением которое подключается к докеру с бд и производит запрос о получении по названию предмета всех дат экзаменов, все контейнеры находятся внутри docker-compose. Вывод производится в виде артефакта внутри которого находится эксель таблица с названием предмета и дат экзаменов
